前港大學生會會長孫曉嵐被捕 涉進入立法會會議廳

前港大學生會會長孫曉嵐透過友人透露，昨日清晨，有警察上門以涉嫌「串謀摧毀及損壞財產」與「進入或逗留會議廳範圍」拘捕，並出示搜查令，但由於當時孫曉嵐不在家，她今日下午兩時半已由律師陪同到灣仔警察總部。

孫曉嵐個人 fb 戶口今午公布消息，並指由「友人代出」，帖文引述孫曉嵐籲友好不必擔心，並多關注「連日警方大搜捕中其他被捕義士」。

屌你老母秋後算帳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

秋後算賬

屌佢老母 831見

831前拉哂出名個d

831 遊行 901 機場 902 罷課

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

大清算賤撚到

驚佢老母有牙

push

拉眾志個班把撚咩，好驚呀無大台港共要贏了

Dklm

其實係咪有唔出名0既俾人拉但冇人知

痴撚線政府

想點啊

拉曬200萬人喇唔好煩

想嚇到無人出嚟？無咁易！

一齊上啊自由西

有800+手足被拉

警察國家

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫
你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

拿拿臨起多D監倉, 200萬人依家唔夠倉

聽日啲人都係會照出，就算佢拉幾多人都好 政府好撚蠢明明咁樣濫捕會激起更大民憤

大家起義未？

想拉哂啲人搞到無人敢出聲

出呀自由閪

有名個d拉哂等人驚

洗鬼咩，遍地開倉，每個黃絲屋企都係了

Dklm cls

無人驚 大家對比五年前已經唔同晒

300萬人上街未

一陣又話400萬=沉默的大多數

咪係 聽日分分鐘三百萬人
你聽日唔出嚟點知後日會唔會開始清算你

未驚過

咪學新疆開集中營囉

大搜捕

講得好

聽日唔出，指日可待

推

呢個國家真係垃圾

星火同盟法律支援：
9819 0979
即刻同我大嗌十次
（鳩伯一鳩 擰鳩柒鳩）

又係清晨
賤格

聽日照出

開始大清算死黑警

831

831起義

全部送中咪得囉

快啲拉哂200萬人佢, 令香港變死城

以為拉晒就冇人敢出聲?

［行動討論］星期五係香港重光日

緊急 幫手推下

出師有名 冇大台

呢個平時好有心

好賤

屌

屌你白色恐怖

可能無名個d比人拉左無人知

真係黑警 選擇性執法

尋日拉左幾件圍狗總
無人報

突然間白色恐怖變得不恐怖